怡中係咪缺人到痴線？

我有fd之前in咗怡中 (地勤)
但係之後收到CX offer
咁佢當然推咗怡中 second in 啦
點知怡中係咁打電話比佢
問佢點解唔想做怡中
問佢轉咗邊份工 邊間公司
最後佢話私人問題cut佢線
有冇人試過咁？？

(怡中其實係咪狗也不屌 ？)
(有冇人做過怡中？)

只係揀左另一個火坑姐無咩分別
有邊間機場地勤係夠人

如果有得返 Airline base既ground 當然揀返airline base
Agent ground 真係冇工先返
或者拎下customer service exp 轉工見crew 用

Jardine更好顛 有人放12am 第二日叫人返6am

不嬲 出晒名

有無人知幾錢人工？

GSE AdmIn 有無人做過？